有巴/絲打住緊將南Parkside嗎

最近睇啱第三座一個單位，不過仲心大心細緊，想睇吓有冇人住過/緊可以俾啲意見，例如好唔好住咁

有份起，無意見。

do u know how much the mgt fee per month is?

聽講4蚊

why not 天晉?

大約$3.7

差唔多價錢天晉得360呎，Parkside有410呎。樓齡差唔多，Parkside又可以jam天晉2條橋，所以好似Parkside抵啲咁

行內有冇話Parkside啲手工得唔得？

天晉啦

無錢又想大啲就parkside啦

澳南撚留名

咁多人睇Parkside 呢隻則嘅
個玄關成28尺 你要諗下點樣好好利用到佢
如果唔係你當間屋少28尺啦

除左擺窄鞋櫃+幾個勾掛野 諗唔到了

唉母親的抉擇

2A 座有兩款細單位都實用過你睇個隻
399同425

將南車位貴
住將南迫狗鐵唔舒服